有無人feel 到曼城反超個勢？

曼城一開返聯賽就連續兩場大勝
睇個勢都似會連贏到季尾

相反利記就柒下柒下 連輸8場唔係無可能

係時候見證曼城奇跡反超奪冠了

留名

除左加油 我都唔知可以講咩

反超到既叫猁班人依世都係咁先

利剩係輸一場英超都比人踩,真係好肉酸

留意返 係和姐

無可能
英超賽會同沙特交惡，吹都吹死曼城

連登仔

訓身曼城七連勝 串 利物浦七連敗
肯定夠上樓有突

計下數仲有八場鏝落後廿分 舉例利四和四敗/三和五敗/一勝七敗 最多只拎四分或三分=87/86分 鏝全勝可取24分=87-88分
同分得失球又贏
鏝88/87
利87/86

已經買左20蚊20倍反cup

樓主諗住開 post 燈曼城

一定唔會

城市足球集團（City Football Group）是一家阿聯酋與中國合資的控股公司，在全球各地經營多間足球會，包括曼徹斯特城足球會、紐約城足球會、墨爾本城足球會、橫濱水手足球會和烏拉圭Torque體育會。[2]

傻仔以為曼城係沙特球會？

封左盤你點買

咁快燈

領先20分都驚
執柒左佢啦

四場之後優勢收窄返十分以內就會解封

唔好咁多幻想喇

利狗肉酸到 咁都仲要燈

笑撚死，反超都得咁紙皮都得啦

猁咁都冇冠就執柒左佢啦

原來係中資
我見阿古路成日講BLM以為佢好正氣

曼城係阿聯酋資金

咪癲啦 痢對阿起碼袋三分先啦

利物浦出名鋤強扶弱

真，我城

利迷又開始了

又燈啦好辛苦

反超到我切柒

你要我信中美開戰變世界大戰腰斬都唔撚信猁狗會畀人反cup啦

呢個post d 互燈多到

咁都要燈

佢地最撚叻就係燈完話，自己唔係燈
再笑番你地信燈呢啲on9野
咁先搞笑

咪撚ON9啦
反超到我去鏟雪呀

贏緊20分都要燈 利迷係咪咁驚謝拉特

平常心

利記失冠我願意捐晒政府果$10000

冇可能

呢隊阿狗都贏唔到俾個冠軍你都唔光彩啦

鋤強扶弱即係搞得掂鏝啦

領先成20分都要燈 會唔會太肉酸
驚撚到咁

咁都要燈
痢傷曬11條友都唔會柒到畀人反超啦

贏幾十分使唔使燈

成季係輸一場

和左兩場了

你鏟開喎

球壇賤種唔係浪得虛名

all in鏝
移民無難度